覺唔覺身邊好多人有情緒病

識同唔識都好
發現整體上啲人好係謝咗好多

2019發生咁大單野

所以真係要對人友善啲

希望個世界對我友善啲

但又發唔發覺呢排自殺嘅人少咗好多

生活係香港無情緒病先係最痴線

連登都大把有抑鬱症
有調查發現有四成港人有情緒問題困繞

之前被自殺太多姐

情緒病係香港好普遍
每四個人就有一個有情緒病

即係呢度已經有兩個

我成日都覺得自己有 想自殺 但又覺得覺得自己有嘅人唔會有

我都有

有病果d唔好出黎害人啦

每4個就有1個

係香港冇病都變有病

係香港
個個都有

前度就係咁走左..

好多人其實收埋收埋唔會講

越大越覺

同一㗎𨋢裏面都可能已經有幾個人有情緒病
香港真係痴撚線地方

可以無啦啦喊